「pence speech 炒車」環球時報：美方釋出改善關係積極態度

環球時報：美方釋出改善關係積極態度

#兩岸國際 內地《環球時報》社評認為美國副總統彭斯的對華政策言論是老調重彈，在台灣、香港以及新疆問題上污衊抹黑中國，干涉中國內政，但比起去年被外界稱是「新冷戰」宣言，今年講話則較溫和及有新意，在與中國達成貿易協議和改善關係方面釋出了積極態度，有表達與中國「再接觸」的意思。 (10/25/9:22) 全文

得啦！知你贏國又贏

人地屌你都講到係讚你咁
真係得共產黨先做得出

居然咁撚軟，人地直線屌尻你㗎喎

其實中国有幾乾得佢地先知，真係乾哂香港美國佢都要跪，否則就亡黨，只係冇人知佢下個月乾定三五年後乾

其實係咪真係咁難聽得明

唔識英文

翻譯為左保住條命..

知啦
總之最大贏家一定係支那

屌完10次 下次屌9次
屌少左 證明釋出善意

屌到啪啪聲喎
同埋呀支報你話人地係港獨推手個喎
而家又friend返啦？

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

彭斯講野得二百retweet

贏國

明明好似唔係咁意思wo

就黎開四中全會, 中共想降溫

唔怪得平囝錯判哂形勢

呢排睇左好多關係黨爭既節目,
仲好睇過game of thrones

有咩推薦

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

支那：「上年美國屌我屎眼屌得好痛
今年淨係抽插我個口
明顯有釋出善意 溫和咗」

精神勝利法